---
layout: post
title: "ltimamente todo son problemas, lol, Ayer estuve cortando papel, y observe que el corte no era recto, si no que sala escalonado, como si fuera el borde de una sierra los bordes, alguien podra ayudarme a saber que podra"
date: September 04, 2015 15:21
category: "Discussion"
author: "Al Tamo"
---
Últimamente todo son problemas, lol,



Ayer estuve cortando papel, y observe que el corte no era recto, si no que salía escalonado, como si fuera el borde de una sierra los bordes, alguien podría ayudarme a saber que podría ser? Obviamente, corto con vectores en formato .ai y el fallo no lo hace siempre igual, asi que dudó que sea problema de configuración de la máquina, pero como siempre seguro que vuestra ayuda me es muy útil.



Gracias.﻿





**"Al Tamo"**

---


---
*Imported from [Google+](https://plus.google.com/112166512335650872249/posts/Hiaz37F5LJh) &mdash; content and formatting may not be reliable*
